出邊倒水咁 黃雨都冇

返工呀屌

星期一唔計

返工時間唔計

星期六凌晨落果一陣就黃雨
星期一返工時間，出面大風大雨就同你講出面廣泛地區未來兩小時大大雨

黃雨都唔掛！！
正一大交合

大交合班淫賊忙住交合都唔理外面落狗屎

星期幾呀

黃雨又點 咪又要返工 你話黑雨就話

無咁早呀
大交合d人返9點呀
包容下啦